醉駕係咪判得輕過暴動好多

唔識法律
純粹想了解下

有新聞
撞死人坐2年幾

醉駕唔清楚 但普通用車撞死人 最低見過12個月

其實好多野都比暴動判得輕 特別係如果香港人已經聽慣4年

睇你撞邊個啦 有個撞到人斷腳好似仲未有事

我有個大膽想法

有白卡會輕啲

唔好fake大家 黃絲永遠有大告大 然後判最重

坐言起行

咁醉駕最高判幾多年

會告你老謀多D

咪撚做 會告意圖謀殺

呢樣真

一世

黃嘅就入你恐怖份子, 拉你坐之餘仲會充公埋你副身家
而你屋企人就係協助恐怖份子, 同樣坐監+凍結資產+洗黑錢

咪鳩up
白卡唔會判你坐監,但會送俾入青山
機本上你犯左呢類殺人/傷人案之後係唔會有醫生夠膽簽你走
變相好大機會坐醫院監一世

咁就一不做2不休喇
做盡d可能過幾年有人放返你呢

醉駕唔知，撞人我聽過兩單case,一單有錢收，一單升職

仲有錢收

有捐款收tim...

其實如果講嚟係打下飛機,抽認罪個手足水笑佢on9,咁我覺得佢嚟緊為香港坐嘅嗰四年真係攞嚟賤

求下情撞死人都係判一年

殺人都輕過暴動

on9

咁唔使暴動，飲酒車狗仲有用

不嬲香港法例都係鼓勵大家揸車撞死人
因為判刑實在低到離譜

斷腳果個仲要告左暴動隨時要坐四年

支共因為和尚單嘢一早搵人撞過翁靜晶

法例唔準揸大膽車 有牌就唔同啦

你咁樣問得已經知你對香港法律完全無概念

唔好撞太出名既就得

有個渣電單車既
好似停左職一陣
之後無事

有個渣電單車既
好似撞完人升埋職

而家係睇你黃定藍，黃就砌生豬肉告謀殺判終身

整定個撐警背景 判刑應該會輕啲

分分同狗口角比佢拉仲重罪過醉駕撞死狗

後生仔醉駕嗰啲叫恐怖襲擊

所以話暴動好唔抵

睇黎要有d背景唔方便出面既手足係電光火石之間做左d唔理想既行為

會起哂你Facebook ig言論
睇睇下告咩罪

只要你係藍絲

而家法庭既所有判決都唔係睇條罪黎判, 係睇你政治立場黎判. 藍屍廢老飲左酒撞死人咪判醉駕, 黃絲飲左酒撞死警察咪判謀殺

正視聽：支那等同已向整個自由世界宣戰，香港將成重要戰場

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

飲左酒千祈唔好揸大貨車

法律喎，diu on9, 用黎恰人架咋

千祈唔好推呀

睇你撞到邊個 撞死狗告你暴動都似

n手車 好平有架
小心機件失靈

可能有老人家有車牌又咁啱渣車唔小心呢

咁撞到黑狗全家呢？

記得有單案車死幾個傷幾個, 結果係平均死人一年, 傷就一個月

佢既家人唔出名架喎

是

一齊相信法治

飲酒唔好揸車, 一架車撞埋去非死即傷

靜

仲有一班畜牲送錢比佢用

係香港撞死人，達暴龍哥個朵冇閪柒用

對
會屈老謀

如果唔係撞死人 係撞死狗呢?
或者撞死好多隻狗呢?

問得好 法律上係
但如果撞死狗就可能會被告埋誤殺
不過對方係畜牲 唔知誤殺告唔告到

撞到黃絲 = 無事+有錢
撞到藍絲 = 最低消費2年 死埋改判老謀
撞到黑警/高官 = 直接老謀終生

香港貴為法治
法律面前 那有平等
犯法只有黃絲才需負責
政治凌駕一切法律
基本法為裁判黃絲手段 對藍絲黑警不適用

利申 岩岩國教學返嚟

不割

好耐之前有單貨車撞左巴士落山，死廿個，個貨車司機坐一年左右

要睇你平時點，依家開始del晒fb ig,開個新既發多啲藍色野，再係架車放多啲支持警察，雜種頭像碟，咁之後再犯法應該會輕判。

小心行事

呢位拉都未拉 判乜刑
仲有錢收

有白卡考唔考到車牌？

兩野俾人鋤散啦 除非搵到你有動機姐

推

應該問
有咩罪行係低過4-6年

後生反政府=謀殺

下老屈你都得啦 放毒品係你到都仲得 仲會法治

呢個可能性極高，本來暴動個定義已經好抽象，加上而家唔跟常理，紅官當道，咩都直接告暴動

項羽自殺都唔坐監啦

唔好用常理推斷 支共 logic

所以就話唔好諗住好似其他野就唔會長刑期

係，斬人都係

係罰5千
前提係要用掛滿會所遊艇會泊車證既車

google 2004 北角 琴行街

你的想法很危險

真

由其係載滿易燃物品既大貨車

藍絲斬人

明曬，見到黑警，就香港腳發作

飲！

如果開始玩暗殺明殺有幾多人跟?
咁細個地方200萬人都想攞你命既時候點會光復唔到香港?

More

揸車唔小心令到架巴士跌落山
廿死廿傷都係坐六個月

扮藍絲仲有錢收 又唔洗坐監

我係一名藍絲
手機背景係支持香港警察
用小米係愛國人士
屋企絕對乾淨有定時打掃
我有車牌最近甩咗p
如果我醉駕咁岩撞車撞死左動物或畜生
可以判處幾耐？

唔係唔得 但要做好多準備功夫 呢度唔難 不過要夠時間同徹底
同埋點樣實行最後一步先係最難

樓主咪虐待動物

我成日跌車匙

而家啲官係睇政見判

小心駕駛
人無事先做到世界冠軍

真心想知，係唔係只要吹波仔positive就已經係醉駕？

考到
仲可以泊傷殘位

2004年北角琴行街發生的交通意外，一對母女依交通燈「綠公仔」過馬路時，一輛私家車轉彎後誤入行車道，逆線行駛直撞向過路人群，人們紛紛走避，婦人慌忙將兩歲半女兒推向一旁逃過大難，自己卻被捲入車底遭輾過及拖行，身受重傷。母親頭部受創，送東區醫院搶救，延至晚上七時四十三分因傷重不治，女童則傷勢穩定。

肇禍女司機原本被裁定危險駕駛引致他人死亡及判監三個月，女司機昨日上訴得直，改判不小心駕駛罪成，輕判罰款五千元及停牌一年。

逆線衝燈車死人都係罰五千
有冇咁堅

D 車成日自己失控

睇你車死邊個，會有唔同判法

好天真

任何人在道路上駕駛車輛時，如無適當的謹慎及專注，或未有合理顧及其他使用該道路的人，即屬不小心駕駛。 不小心駕駛可涉及一時疏忽，也可是更嚴重的蓄意魯莽行為。 任何人在道路上危險駕駛汽車引致他人死亡，即屬違法。 一經定罪，可監禁10年。

同暴動一樣最高十年
暴動咩都做唔到都4年
點都攬炒返幾件花算啲

不小心駕駛撞死人都係幾年

撞死人坐一年半載

好撚嬲睇返張圖又諗返班黑警無間道係咁叫唔好打 唔好打

8.5 斬斷手足手腳根既都冇拉過

斬人都喺

玩咩game都好
你要明白一個道理
設計game條友如果一早想偏幫某個角色
整好多game rule 去偏幫佢而令其他玩家好易輸死
作為其他玩家
係唔係仲需要跟game rule玩落去？
定係創造更有利己方既條件同佢鬥

老謀

仲要冇醉

之前有個貨車佬撞死六件,坐六碌

唔好意思 會吿謀殺 終身監禁

醉駕

左膠：你當我透明架？

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

油車？

我諗冇任何狗會射tg 子彈

仲做到人民英雄

睇你渣乜車咋
Google 九龍塘 泥頭車 菲傭 女童

車死狗 係咪冇動物保護法保護

藍屍師

呢單2年半

但要睇下隻畜生個主人係邊個喎

揾亡命之徒

仲要唔係醉駕

冇法治既前提下你假設咩都冇用
你係咩身份佢就會點樣判

意圖 ar ching

完事後一定要即刻逃往外國

揸完車可以既話就去個長旅行
有d責任唔值得手足堅持

量刑起點係

之前好似有人比蘇聯特工落毒
落輻射性物質跟住個條友就等死🧐

下聽聞呢件仲升埋職

明你諗緊乜
但千祈咪比狗搵到你有預謀既證據

要做依家好開始信教同做藍絲

Justice?
香港？ 沒有！

超速撞死警貨車司機囚三年 - 蘋果日報

有危險駕駛引致他人死亡

聽講畢事司機飲多左幾罐 送貨途中唔覺意撞左落牆 點知原來示威緊

撞到人叫毛主席萬歲就頒英勇勳章

真係好仆街

睇你撞到咩

这里全是小粉红，撑警蓝丝

係就留意

個個occasion撞起碼真係判醉駕，如果係正常情況就一定chok到判你老謀

開個fb，日日撐警先啦，之後先飲酒好d

我支持警察
本身想撞死班曱甴 不過...

政府廣告：襲警兩年
非法集結綁鞋帶5年

首先 你有開post問過呢條問題，佢9成告你有計劃去謀殺， 所以建議你先删post行動前同你男女朋友分手或者工作唔如意比人炒，之後你條仆街日日飲醉酒， 之後有一日咁岩示威你又飲醉。。。。。。。。 完

控制好份量

你又知樓主係黃絲
我就咩都唔知既

醉了醉了

最貴毒殺案記錄保持者

唔關政治事就可以輕判

咪又係得個講字

暴動係政治罪, 紅官一定重手鳩判. 唔入都判入.

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

其實好難做到

冇牌駕駛又點判

Pin this
香港法治

攞張白卡先好似穩陣啲

唔洗喺北海 而家車死人乜事都冇

成架巴士撞落橋都坐得少過暴動

的士佬撞跛腳仲可以收50萬

泥頭車司機都無辜wor
照報導理解
係菲傭帶個細路亂過馬路
司機無犯錯
都要坐一年

相反女司機己犯錯衝紅燈只係罰款

所以法律面前窮人含撚真係唔到你唔信

18個月
出左黎再撞多次都少過將軍澳連儂殺人犯44個月

估唔到到咗今時今日就有傻仔真係認為香港法庭真係玩無罪推定，到時所謂嘅動機一早由個官幫手諗埋估埋順便判埋，再唔係就單方面根據控方觀點直接判

一部新手機盡是藍POST最少應該有公正審判機會

你睇清楚先，呢單野係，被撞死既衝行人紅燈，泥頭佬冇超速冇衝燈冇醉駕，有冇科學鑑證證實有盲點，咁都入過泥頭佬18隻

重點：撞死人既係泥頭佬 ，被撞既係九龍塘 菲傭 女童
擺明係法律面前窮人含撚，有錢有法律

味就係「掛滿遊艇會泊車證既私家車」同泥頭佬撞死有錢人既分別囉

法律面前，窮人沒有一個是無辜的

遲下販冰兵可判社會服務令

開返個撐警page sin

所以你明點解黑社會做野

永遠係搵架車做未

睇政見，黃底告終身，藍紅無事仲有50萬

撞死狗就肯定告老謀
omdb

Btw撞爛警嫂是咪最多告不小心駕駛

點解要醉駕?
唔舒服暈一暈撞死人咪仲正路